6月14日戴耀廷：已經預咗會dq，甚至贏咗都會dq

4:20開始

白痴白粉打完稻草人未

3月21日：

中央若 DQ 將反證議會路線無效

至於過去為何未能做到，沈旭暉認為有許多原因，例如人手、政治計算、社會未覺醒等。他認為比起探討原則價值問題，更應著眼於議席過半可能帶來的改變。他又說，功能組別和提名特首的選委會組成有一定關係，有機會繞過中央作出內部改變。

對於中央有可能取消相關議員資格（ DQ ），甚至不委任，他形容若中央大規模干預，甚至改變整體結果，會是「破局」，證明議會路線已無效，未必是壞事，亦可能引起國際社會反彈，但「乜都唔做就只會 stuck 喺到」。

借位推！！！

我宣佈！第一屆香港民間議會正式就任！